名古屋靜岡求評

12月初去 求評

Day 1 榮行下 租車自駕

Day 2 龍岩洞 濱名湖+食鰻魚飯
中田島沙丘 日本平空中纜車 三保松原

Day 3 清水漁市場 薩埵峠 三島skywalk
富士山本宮浅間大社 白絲瀑布 嗚澤冰穴
天上山纜車+天上山公園

Day 4 富士山五合木 去輕井澤星野溫泉

Day 5 輕井澤outlet

仲有12月租車富士山輕井澤洗唔洗book雪胎呢？

榮無咩好行

其實成4點自落機！
咁名古屋第一日做咩好？

Day 2 3 會唔會太多景點?

好多店舖七點左右就關門
你可以排下啲最出名的餐廳，例如鰻魚飯
榮附近有間激安之殿堂，名古屋夜晚得嗰度有嘢行

有邊間出名😂

諗緊 去曬又好似走馬看花咁

點解要特登去輕井澤outlet

我老婆去買手袋😂

Day 2 中田島沙丘 日本平空中纜車 三保松原

Day 2 下午可以3揀2, 如果天氣唔好/多雲就唔洗去三保松原; 相反, 萬里無雲嘅就可以放棄中田島沙丘

Day 3 富士山本宮浅間大社 白絲瀑布 嗚澤冰穴
天上山纜車+天上山公園

Day 3 住河口湖? 淨係玩呢幾個景點都去咗一日, 但如果天氣好我覺得一定要去三島Skywalk, 可以唔去冰穴

Day3 係住河口湖牙！夠唔夠時間做呢？

輕井澤伏黎

御殿場outlet好過啦

YSL好似得輕井澤先有

求評

Day 4 富士山五合木 去輕井澤星野溫泉
遠到仆街喎

三保松原靚喎

不如去長島outlet

呢個簡一個去？
12月頭唔知星野果邊有冇野睇😂

果度有YSL?

御殿場outlet有